請向默默於wiki記錄逃犯條例呢段香港歴史既人致以充心感謝

維基好多強國三毛，又有香港權貴黨為暴政洗白，
維基又有一啲規則，新手唔易寫，
真係要維基寫手為展露真相加一把勁。

張盡得咁緊要
接近500個reference
寫手都可能為左唔想其他人洗白呢段歴史而有心搵咁多參考
真心配服

環球時報都可以做reference，
敢言嘅媒體唔多，所以香港人係維基都要加把勁。

英文都近300個reference，好din

多謝

多謝手足

感激

辛苦晒

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

不流血不受傷不被捕不分化不篤灰不割蓆追究警察濫權 五大訴求缺一不可

仲要有英文version

我整合左個「清算黑警名單」

默默喺wiki記錄(紀念)8位自殺手足

屬於香港歷史事件，有Page好正常，最重要係內容點寫。

被自殺嘅手足呢？？

其實亦有好多暴政同黨係wiki為黑警洗白。